IOS版FB App有問題

有d留言入面太長，顯示更多個制按唔到落去，有無巴打都係一樣？

無

類似呢個咁，顯示更多果度按唔到

係

真係好撚on鳩

啱啱 Facebook 有新 version, up 咗都係咁?

係啊，你有無事？

我係 iOS 14.2 DB2 + Facebook 最新 ver.
我睇啲 comment 就算幾長都會 show 晒出嚟, 唔會有 Show More 比我撳

岩岩更新完，個bug 好似冇左，但啲comment show 到好長左

我有show more 比我撳

冇咗 Show More 撳

咁無又話 "但啲comment show 到好長左"?!!

更正: 咁你又話 "但啲comment show 到好長左"?!!

我覺得比前show 得多左嘛

咁短都要show more，仲要按唔到落去